日本將放寬邊境管制 四國名列清單 未見支那

因為台灣都唔俾日本

無香港

一國一制

日本冇事黎咩？

日本仲高危過香港